童話 復活 開放事前登錄

閂咗冇幾耐又復活

光屎最強勢？

入左

急不及待要玩玩了

LM

電腦定手機？

可以等港澳ser

童話：王國復甦．15年友情不變

《童話》自2003年推出以來，一直深受港澳區玩家喜愛，陪伴大家一同成長，從最初的月費制，到之後的免費制，以至最後推出的完全免費版本，15年來與玩家一起度過有笑有淚的時光。《童話》為玩家帶來歡樂，更為玩家之間建立了友誼，大家在《童話》的虛擬世界中結伴同行，與幻獸一同冒險，與知己好友談天說地，在《童話》中點點滴滴的每個畫面，成為了大家腦海中的寶貴回憶。

然而，天下無不散之筵席，隨著電腦網遊的改變、手遊市場的衝擊、營運成本的增加…等種種因素影響下，《童話》最後於2018年5月結束營運，忍痛跟玩家告別15年來的陪伴。《童話》正式結束後，營運團隊仍收到玩家的查詢，希望可以重開遊戲，但無奈地我們只可以回覆他們『對不起！』

經過漫長的黑夜與等待後，終於迎來了黎明的曙光！今年年初，傳來了《童話》原廠【雷爵網絡】的好消息 ()，他們已重新投入資源並聚集技術人員，下決心讓《童話》再次復活！然而，據他們透露，這並不是一件容易的工作，因為《童話》是一款經歷15年的老遊戲，原來的舊開發人員已經離開，要修改遊戲程式存有很大困難及風險，而且15年前的伺服器架構、軟體等，在目前市面上已無法支援了，需要在新機器上重新設定。要使《童話》能夠復活，實在需要很大的努力及決心，以及漫長的調整及修復過程！衷心感謝【雷爵網絡】所有人員的熱誠及堅持，讓《童話》得以在不久的將來，重投港澳區玩家的懷抱，讓《童話》玩家們15年來建立的友情一直延續下去！

而得悉《童話》回歸的消息後，雖然還不知道確實的推出日期，但我們已經急不及待開始籌備新機器、新計劃…務求盡力地與原廠配合，為《童話》回歸作最好的準備，一齊來迎接這個大日子，不要辜負玩家們的期待！

有大家的支持，就是《童話》得以重生的動力！

讓我們一同期待——《童話》港澳版，2019年正式回歸！

《童話》港澳區營運團隊

P.S.《童話》港澳版之事前登錄活動即將展開，請密切留意最新消息！

仲洗唔洗地下城升劍技暗技

留名
希望今次D技會易升D

希望唔會有人做爛市啦

會唔會又係騙案

以前玩童話嘅人應該返緊工 唔會有人咁得閒升技 會唔會好快又收皮

你岩呀 返緊工邊得閒開電腦掛機升工作技能
如果可以原作80%移植落手機 我情願要手機版

10周年版2.0

又要升過技能,想升死人咩

老老實實
如果唔改玩法
仲係要龜速升技 唔出手機版
唔駛一個月又會無哂人

仲有 我諗有部份人都已經得返mac 機無windows機
只係出windows有一部份人想回鍋都未必回到

其實印象中13定12年都復刻過一次 我自己果陣都有玩
但根本都唔會玩得長
一黎大家都係志在回憶下
二黎返哂工都無時間玩
三黎外掛問題無解決

如果唔改做手機版真係無動力玩

又賺第一水之後放置PLAY

等玩